FB唔比電話無得用

近排佢狂auto logout我
要我認證自己
依家重迫我比電話先有得用
決定唔撚用，專心用MeWe

咁咪唔好用囉

仲有人用fb80後？

一定要用嫁咩

咁又唔係
主要都係用嚟睇野
之前儲咗好多政治group之類係上面
佢block唔咪唔用囉

點解無啦啦迫你入電話咁on9